依家想玩死一間鋪好容易

整張紙再安排人貼係門口 KO

依家大把藍既食店都急急腳轉軚扮黃講句香港加油
點會呢個時勢仲沖出嚟柒博俾人裝修咩 仲要連鎖店，大把前居可鑑 幾個月前都仲有可能既 ，張野仲要係出邊痴上去 大家冷靜啲諗下先

Agger

朋友send出黎……

diu冇上連登幾個鐘跟唔上，自屌